岩岩睇完波 左邊春袋冤冤痛

頭先睇完頭場諗住訓教
一訓無啦啦左邊粒丸痛
痛症半信鐘左右 又唔係好痛 可以忍受到

本身諗住去睇急症
出去之前諗住洗一洗條丁
浸一浸熱水 而家開始無乜點痛 有少少餘韻
有無巴打知咩事

精索靜脈曲張
多數都係左邊出事

下世小心D喇

係
因為多數人用右手打飛機

而家無痛 仲洗唔洗去急症
上網見人扭蛋 好撚恐怖
頭先痛個時仲發冷 而家無事

要切了

搵我？

我有個fd都係咁最尾切左

而家唔痛 諗緊去唔去急症
肚餓落去食D野先

過咗黃金時間就...

唔痛去急症好似唔係幾好

唔痛=粒蛋已經壞死

唔好嚇我呀大佬

唔舒服仲上連登
睇醫生啦

幫個春袋按摩一下
等佢血液循環
再感到痛楚就切

唔緊要你還有右邊

單春姐，唔緊要

去睇醫生 有機會發炎 無咩既 俾醫生摸下 開藥俾你食咁姐

丸同袋兩回事

之前我試過兩粒蛋打結，初頭情況同你一樣，後尾就痛撚到起地下碌call唔到白車，如果屋企人唔係到嘅話就會小咁兩粒蛋，你唔怕可以唔理

咁撚大獲 我自己一個住

搭單問，我又係近排左邊睪丸底好唔舒服，稱唔上痛但總之怪怪地咁，似係有小小痺嘅感覺
初頭以為因為著得多緊身褲（其實一星期先一次），著緊身褲嗰日仲要痺得好緊要，所以諗住唔著就無事
呢兩日零零星星都有呢種感覺，間唔時喺左下腹深處都好似有牽扯感覺
依家間唔時右邊都有少少痺，有無巴打知我老友乜事？（好驚影響生育能力 ）

利申：上星期一開始出現徵狀，昨日咁啱頭痛眼痛同發燒，聽日諗住睇家庭醫生摸摸底先決定睇唔睇泌尿

扭蛋